一人一個叫你收皮既signal

同你傾計好悶

XD

經常已讀不回

沖涼

嗯

55

兩個人食飯佢只顧睇電話

全部留言既內容我都遇過

沖涼先😙

洗乜SIGNAL
通常直接唔再應
或者隔勁耐先REPLY

明知收皮都係咁犯賤係到chur 不如一招收我皮 又要隔幾日覆我一次

傾傾吓會唔耐煩跟住屌鳩我

你收皮

如果係因為公事呢

😂

淨係覆stickers

唔講住喇

🤗🤗

唔講以為我開po

依個係。

你又知係公事
公司同事唔可以係狗公？

我係側邊睇到
佢都會同我share
公司9成女

ok

覆群唔覆我

公司冇咗佢會冧咩
如果老夫老妻就另計

真係會

不了

哦

就算唔係叫你收皮
你覺得咁樣佢尊重你咩
呢啲其實係基本社交禮貌

連登仔：食左飯未？
女：食左
連登仔：食咩飯？
女：麵
連登仔：食咩麵
女：拉麵
連登仔：咩拉麵？
女：一蘭拉麵
連登仔：有冇加辣？
女：冇加
連登仔：點解唔加辣？
女：唔中意
連登仔：唔加辣幾錢？
女：唔過一百，唔講住喇返緊屋企
連登仔：而家先返屋企？
女：食完野未返
連登仔：坐咩車返屋企？
女：巴士
連登仔：幾號巴士？
女：680
連登仔：680過海？
女：係
連登仔：680車錢幾多？
女：真係唔講住喇

係係 係

其實我地只係普通朋友
利申: 本身以為對方當自己one of best fd

加底幾多錢？

哦
嗯
純emoji
已讀不回都好難傷心

睇完隔勁耐先覆

Haha xd

真 問佢做咩咁遲覆就話忙 但明明有on ig 哈想傾親早d講啦

哈哈

慢慢fade out la

明明有上過線但冇覆你

唔好諗咁多啦

interview之後叫你翻屋企等消息

:我 :女

我：Hey Mary上次你話想食嗰個泡芙呢我今日試咗喇真係好好食果然無介紹錯，不過排咗好耐先買到同埋都唔平啵原來呀我順便買咗俾你食呀不過我唔知你中意咩味所以一次過買哂我放咗係公司個雪櫃嫁喇記得呢兩日去食啵食完話我知你食咗咩味我下次再買啦同埋呢排天氣凍咗，記得着多件衫

女：👌🏻

你似係工具人多啲喎

係呀 ok啦 都係嘅 55 係咩

680多唔多人坐

Online都不讀不回

又話訓既

真係夜啦

沖涼先

覆得好慢 / 唔覆
語氣好差 成日講幾句就問候你
突然消失幾日
唔再問你嘢 開啟話題 幫你解決問題
無心情同你講嘢
你已經喺心目中唔再特別

長期應機都係應啲廢話
例如嗯、55果啲

畀啲時間我抖下

係

都係

到底點解要chur人
就算本身有好感都變反感

講好多自己唔接受嘅條件/特質但你係有
忽冷忽熱 好小主動
出街feel到對方無意進一步身體接觸
出街feel到對方想走

幾日先覆一次已經收咗你皮

一兩個星期先講一句自問都唔算chur佢唔覆我都知無謂咁做

其實知的可惜係你唔甘心放棄

你男定女

->😂😂

如果ig po story同人去staycation
我問佢佢答係同約會對象去係咪應該收得皮

同得人去staycation都應該收得皮啦已經

同約會對象Staycation 咪即係光明正大咁爆房囉

搵你/覆你都廢鳩事

ic

講英文

whatsapp裡面，你打嘅內容永遠比佢長一大截

放假好想搵佢傾計

收皮啦

肯咁樣答咁多次，已經好俾面

約佢出去 話想自閉吓
轉過頭又發現佢同其他朋友出去
唔會主動搵自己 冷淡hea覆
表白派好人卡

夜啦 收皮啦

覆佢IG STORY

我: (圖)
XXXXXXX

佢: 😂😂

之前想溝果條女約左幾次出去都幾多野講，但係本時WhatsApp隔勁耐先覆，最尾頂唔順就冇再搵過佢

下
咁約多啲出黎咪得囉

後尾愈黎愈難約

其實我都多野講，不過依排多野做，所以少咗覆訊息，成日比人感覺忽冷忽熱

聽其他女仔錄音開心過聽自己講野

咁如果佢一直都秒回 覆好多 從來冇已讀我 維持左半年時間
突然之間覆得好慢 最後會唔覆咁 唔覆之前嗰句都唔係hea覆 係代表咩

利申見過好多次架啦 唔覆之前鬧過交 但和好返

你地對話內容圍繞咩先？

所以好痛
明明早幾日先開心食完飯
上個禮拜先一齊睇完戲
再上個禮拜仲叫我送件我著過既衫比佢
無非幾天變化 就像摑我幾千巴

好痛呀 師傅

都係圍繞日常生活 返工嘅野 得閒講下on9野咁

聽落似係傾開日常野，大家慣咗個相處方式所以慢慢hea 咗有無出街先

有咗另一半

疫症爆得勁之後無再岀過 以前都幾密

可能係掛但講一兩句我有女朋友 唔可以成日傾都好過粒聲唔出就走左

未必會咁好交帶除非你本身已經fd zone 你

諗返頭嗰幾次出街
佢應該已經有啲意思
我亦都有 但無講到出黎
最心痛是 愛得太遲 有些心意 不可等某個日子

扮忙
不讀不回

如果係真 抵撚死

真係想覆你通常都會忍唔住係咁覆
巴打放下啦

Hea覆
得我覆佢story

日光日白覆「早抖」

哈哈，係咩
哦

冇主動搵你係咪已經收咗皮

約親食飯都要搵其他fd陪

本來同暗戀緊條女好好傾，但有一日同第條女食飯食刨冰po ig story之後，原本條女而家就唔係好理我

十次有九次不讀不回
有次唔知講乜佢話我地係朋友唔駛講呢啲嘢

如果佢話得我一個係佢真心朋友係咪啫係已經做咗兵

好撚中

覺得係你比signal 叫佢收皮

諗通了 其實所有野都好明顯 但凡問得咁樣算唔算係收皮=收皮

主動出擊啦

不讀不回

真係鐘意你唔會俾你咁混亂

有冇憑實力單身到咁定本身就漁翁撒網

你真係好好人呀
好人卡

Move on la
連你自己都笑自己

frd zone左 朋友黎 所以先覺得莫名其妙

無啦 人哋都唔覆我啦 我仲主動？

女:其實我拍拖嘞

好撚柒呀你知唔知
影撚衰晒做男人做到你咁

我係條女都唔再搵你啦，傾撚咗成半年都唔行動

Wrong timing

屌。。。。

超過一半男人係咁 俾人撚狗仲繼續 現實見唔少
呢d人有女朋友機會大過其他人好多 為女甘願做柒頭

如果條友主動wtsapp我
講啲r水吹嘅嘢
但我覆完佢佢又hea覆我
好似前面都有講 覆sticker 覆啲唔expect人接到落去嘅嘢
咁又代表咩呀屌
對我冇嘢又做乜第一句就r水吹

講到出口仲叫signal?

佢太毒

Bath sin

一輪嘴講咁大段